睪丸痛點算好

忍忍作痛，痛咗幾個鐘
無啦啦痛，有無人知咩事，點算好

快撚啲去睇急症
睪丸壞死就無一粒

睇醫生啦 on 9 仔 上連登問會自己好返咩

買過粒

女人睪丸

谷精，打次飛機可解決